一人一美劇介紹

有無介紹介紹個陣麻煩講下套劇係講咩～

樓主介紹:
最近睇完The alienist: angel of darkness
套劇係19世紀，今次個season係查一宗bb失蹤案，去到後期都有唔少嚇人畫面，男主角又好j

以下劇透:

Dark
mirror
you
strange thing
Sex education

睇哂最近睇到無嘢好睇
除咗Dark睇咗幾集無追落去

Netflix 推介？

The good place
本10年最好睇喜劇